---
author: krm
created: 2018-10-21
---
![se]
# Vad använder vi då Boolean till?

Så fort du vill vet om något är sant eller falskt.

  * Du behöver används vilkor i någon sats.
  * Det kan också vara bra om du ska använda en fflaga" i koden.
    * Du vill till exempel veta om koen har kort en gång förut.
    * Om denna kod ska köras eller funktionaliteten är bortvald.
   







